一人一首關於人生，夢想，勵志既歌

大家有冇好歌分享？

我先
周國賢--時空

追夢赤子心

出發前無人能知選錯或對
我揀掘強-五月天

林宥嘉 飛

鳩拍蠔 imperfect